［鬥多］啱啱呵尿分到6條叉

有冇爸打夠我多

想問下係咪個腎有事

不如你講下自己1日打幾多次丁

冇圖你話你顏射左林鄭都得啦

係咪生椰菜花？

下世做女啦 小心啲

冇圖你話自己d尿分流到納米咁細都得啦

巴打啲比喻咁邪惡

要切咗佢

有機會前列腺炎

你呢啲明顯屙尿無反包皮

擴散粒子炮

一地都係dnlm

想見識下

呵到條褲腳都濕埋

你玩曬喇

你j入面係咪有j毛

啱啱呵屎分到7條叉

屙尿開叉代表咩？